突發 金鐘花園比狗逗

[朋友轉]
大約20個學生坐喺道咩都冇做，有20隻犬過嚟搜身，抄咗牌。

Push

所有大大小小嘅事都一定要post上嚟，等班狗做過乜嘢都白紙黑字網上有記錄

Pm鄺俊宇fb

班仆街 狗都不如!
雖然訓唔到 但點都要訓!
聽朝重要去野餐

班狗冇野食又發狗瘟

鄺神仲係唔現場

推

警犬已走

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

PM 鄺仔

大家繼續努力
有咩事上黎報料
鄺仔真係會趕過去嫁

屌你鄺仔唔洗訓？

佢好似係直播講咗今晚會徹夜留係到
至於邊條直播我唔記得咗